包括南非在内的许多国家都采取了特别措施来遏制该病毒。 为什么人权应该指导应对全球流行病| lgbtq编辑| 2020年10月7日|没有直接新闻 
 许多人提供的鸡扒味道很好——甚至是特别的。 在我能回到我最喜欢的餐厅之前，这种混蛋酱是下一个最好的东西 
 数字化成熟的组织的一个共同属性是数据驱动的文化或结构，特别是作为交付特殊体验的手段。 在危机时期保持商业弹性的四个必须具备的东西杰森·斯帕帕尼，2020年9月23日，麻省理工科技评论 
 尽管如此，许多酿酒师说，水果的质量非常好。 野火、贸易战、2019冠状病毒病:2020年全球葡萄酒收成可能成为最具挑战性的一年 
 正如你所期望的那样，它提供了非凡的稳定性。 用这个100美元的棍子从你的双筒望远镜中获得更多|韦斯·西尔| 2020年9月19日|户外在线 
 至少对他们来说，美国仍然是一个特殊的国家，是你在遇到麻烦时不可或缺的国家。 站不住脚但不可或缺的美国|杰米·德特默| 2014年12月12日|每日野兽 
 杰克逊是一名杰出的数学和科学学生; 令人生畏的巴特利特是他最喜欢的教授之一。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 当门打开时，有杰出的黑人打开了那些门。 Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 没错，2014年是共和党大获全胜，但那种认为奥巴马在中期选举中表现出异常软弱的想法是完全不准确的。 奥巴马:史上最跛鸭? Jonathan Alter | 2014年11月6日 
 我确实认为大屠杀在各个方面都是例外的。 马丁·艾米斯谈纳粹、小说和可爱的婴儿|罗纳德·k·弗里德| 2014年10月9日|每日野兽 
 到目前为止，只有少数特殊的班级一生都在学习。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 在这里或那里，非凡的勤劳或非凡的能力使工匠们发家致富，把“人”变成“主人”。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 在我看来，陶锡格在作曲方面确实具有非凡的天赋，尽管他留下的作品不多，但却证明了这一点。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 即使是这个优秀的学生也最好仔细研究下面的例子。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他的非凡能力很快就得到了认可，他的晋升也很快。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛